唔該各位前線勇士 快速到附近休息

佢地幾千駐防 慢慢企足六個鐘啦
各位兄弟聽日見
唔好衝 留人力物力等各兄弟姊妹聽日進場

各路人馬明晨將會全面進場

野餐集中POST（1）

我都想講 一定要休息!!
警察一定唔會清場住 因為俾人撚到要係咁道歉
再清場就已經出師冇名

反而係我地今晚一定唔可以衝啊 要休息!!